其實悠二究竟係點?有人撐亦有人屌?

D人話砌機就搵悠二, 但有D人又話伙伏野, 點嫁

你驚中伏就自己買料砌最穩陣

我唔係話佢伏, 我係想知咩事

用悠二list砌機
壞硬件入悠二數
伏佢買垃圾

留名等睇悠二伏List

留名等睇悠二狗

柒up人 mode :

悠二伏List + 悠二伏網店 = 悠二伏人一條龍

即係推薦悠二砌機果D係推人去死啦，仲以為真係咁好，

砌機一定搵七喜人

新會員

我難分真與假

In 悠二, we don't trust

in 柒喜人，we trust

連登呢排好撚多新手

保柒喜反悠二大聯盟

笑死我

係架！識買一定跟柒up人

巴打做左幾多年人
iphone夠有人話伏有人話買電話就要買iphone
邊有點解

七喜人好似整埋gif

做乜鳩好撚天真

你睇佢幾on9.jpg

屌果d黎來黎去都係果兩個姐

其實我都上左十年高登
悠二都成日聽
但係咩事我就無理過
始終唔上硬件台
不過成日吹水台見到

買硬件梗係搵柒喜人，某田仲會額外特價添

悠二網店link please

悠二有過嚟連登咩

唔伏
但當年伏人買Klevv ram真係好

樓上個個

悠二間野貴撚過閪 老閪都去T店啦

未撚跟悠二list啊 一駁好哂個mon都燒鳩埋

跟悠二伏lis
屋企都燒尻埋

你燒屋企咪事少
我叫佢送貨去伽瑪星雲第58號行星
點知架太空船半路爆左炸
炸中隔離57號啲衛星
船公司賠到仆街
依家仲deal緊用唔用00Q空間跳躍送過黎

講真
悠二巴既list唔算最好
(唔係唔好)
但咩都唔識
或追求性價比
直接照抄完全冇問題

asrock mb+klevv ram+klevv ssd the best

原來係咁

識砌一定跟7喜人list

一句講哂 悠二就係想令人覺得佢d list好抵玩 跟住幫襯佢
（已幫襯）

啲list不過不失 唔會話好似黃金啲實體店貼出黎咁

啲list不過不失
唔會話好似黃金啲實體店貼出黎咁伏

不過你預你上得佢網店買
咁佢都會抽一重水
咪得可能買佢條7000蚊list咪變6500/6000蚊list囉

如果完全唔熟呢方面唔識砌機唔識收返埋啲線
想比人幫你砌埋收埋線set埋window果啲都可以幫襯
個機箱幾整齊 唔會話散收收 幾好

利申 幫佢買左部
張list明明話8000蚊i7
比佢同我傾完跌到去i5

而家想搵佢砌機要點
新店開左未

其實唔係抽水問題

係我Yujihw 既list 未夠update

硬件升價速度快過我更新list 既速度

所以造成 6500蚊list 但變左7000

呢一期係唔只顯示卡升價

連ryzen cpu / ram / ssd 都升左

所以搞到條list 唔match 我Yujihw 個價錢

我今晚會盡量執到準確返

我而家係冇上高登 上連登

由連登一開始開 已經有上

原本諗住搵你砌機
但現家個價根本痴線
仲貴過啲硬件岩岩出既炒價
9月或出年ryzen二代先砌機

柒喜List 最好

雖然未見過

最好既list只有自己出俾自己既list

每個人要求唔同 例如有d人可能要塊底板靚少少 有d人就唔care

深表諗同
而且重有因為mon要改變顯示卡
所以我先話咩都唔識既新手同求性價比
可以炒悠二

近期係唔係炒價？